放假唔著底褲

有圖有真相

點解平日要著

即係樓主平時有著底褲

咁啱嘅？我日日痾屎痾尿沖涼嗰陣都唔著架。

我返學都唔著喎...

生性病嘅人先着底褲